點解港共立23條hea下hea下咁 ,但逃犯條例就咁急住過？

想補血

Hi

收皮啦 想借d二搞分化？

如果睇幾張圖 一兩段片就信到十足十
你都幾撚戇鳩

00後？

10 後

23條當年就係蘊釀得太耐
加上香港果陣未完全支化
仲有沙士果啲野夾夾埋埋
而家雨革dq清算過後民氣最低點
仲唔快刀斬亂麻咩

這是一條值得令人深思嘅問題

同意 果陣50萬人上街係好多野加加埋埋
唔淨係23條